有冇人呢幾日真係好唔開心

真係好擔心佢地會入罪
本身醫好既抑鬱 好似又出返黎

6月到依家都未開心過

日日都唔開心又嬲.

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

個心隱住隱住痛
好耐冇試過咁

我...

所以唔可以輸
一輸佢哋就十年

我睇見都好唔開心，但係要堅強呀！好多同路人一齊去面對，唔好諗埋一邊呀，可以既話試下唔好睇相關新聞俾一日假期自己休息下個腦，之後再重新上路

有
食多咗煙解愁

me too
日日訓係張床到

一睇到控告暴動罪即刻冇哂胃口

我諗起死左果幾個人就好灰了